【I/A】艾爾利亞之編年史 (2) - 事前登錄即日開跑 Asia Server 將於 6 月 4 日正式推出

6 月 4 日雙平台正式推出！事前登錄即日開跑

預約網站：

《艾爾利亞之編年史》今日同步展開事前登錄活動，玩家只要填寫手機或 Email 完成預註冊，即可於遊戲正式推出後獲得「水晶 * 500、能量 * 600、進化材料禮箱、武器強化石 * 20、防具強化石 * 60、飾品強化石 * 20、符文強化石 * 20」等豐富獎勵。

遊戲預計於 6 月 4 日正式開放亞洲伺服器，玩家可透過 Google Play 和 App store 下載遊戲，一起在廣闊的大陸上，展開屬於你的精采冒險旅程！

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

人外愛好者照顧區

官網

官咖

FB

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

湯丸巴真係好鐘意韓式遊戲

我個肝

可以一試

6 月 4 日

又嚟泡菜驚
個肝仲可以玩多幾多年

韓式爆肝

之前唔係玩過啦咩

由韓國 CRAVEMOB 即將在6月4日開啟亞洲中文伺服器的經典 RPG 手機遊戲新作《艾爾利亞之編年史》揭露了新的 OST 情報。
<以下為廠商提供原文>

▍Youtube 知名 J-PoP 歌手演唱遊戲 OST
遊戲於韓國推出後便以細緻的故事、精彩的戰門及高水準的 OST，受到韓國玩家的高度好評。在韓國公開的《第一季 OST》共有10首歌曲，主題曲《Where The Stars Fall（up all night）》由參加韓國主流電視台的 MBC 製作的歌手選秀節目「偉大的誕生」而出名的 Ashley Alisha 主唱。
艾爾利亞之編年史

此外，官方也公開 Youtube 訂閱人數高達310萬人的 J-PoP 專業音樂創作人 Raon Lee 及 DAZBEE 參加的《第二季OST》。《第二季OST》共有13首歌曲，玩家可以在 Cravemob 官方 Youtube 及音樂串流平台收聽。
艾爾利亞之編年史

▲知名音樂創作人 Raon Lee

艾爾利亞之編年史

▲知名音樂創作人 DAZBEE

▍遊戲事前登錄
遊戲事前登錄自5月21日展開後持續火熱進行中，日本知名聲優 福山潤、小野友樹、小倉唯 也將參與位遊戲角色配音，喜歡本作的玩家不妨可把握時間完成事前登錄，以便在遊戲開服後可獲得豪華獎勵。
艾爾利亞之編年史

▍遊戲概要
名稱 ：艾爾利亞之編年史
配信日 ：預計2019年6月4日
遊戲類型：本格 RPG
對應平台：iOS/Android
價格 ：免費（遊戲內部分道具需付費）

出新SER點同

完唔完到一個post

SER都未開好難完，開咗都未必完到

隻game係咪更新慢 見好多人棄

YES，目前一個月更一次，又無乜活動，悶死

🔥一級的聲音，超級的感動🔥
為了讓玩家更能身歷其境，《艾爾利亞之編年史》除了邀請到了日本知名聲優“福山潤”、“小野友樹” 及 “小倉唯”等人為角色配音的更新版。

在韓國公開的《第一季OST》共有10首歌曲，主題曲《Where The Stars Fall (up all night)》由參加韓國主流電視台的MBC製作的歌手選秀節目“偉大的誕生”而出名的“Ashley Alisha”主唱外。

《第二季OST》更邀請到在Youtube訂閱人數高達310萬人的J-PoP專業音樂創作人Raon Lee及DAZBEE參加。《第二季OST》共有13首歌曲，可以在Cravemob官方Youtube 及 Apple Music、 Amazon, Spotify等平台收聽。
主題曲Youtube連結➡️
主題曲Apple Music➡️
主題曲Spotify➡️

隻game 都唔做宣傳咁 唔見有廣告

窮

明天下午2點開亞服

今日兩點開

係咪要轉韓store先有得下載？

亞SER應該唔使掛

我見仲未有

未有?

Thx

我禁樓主post果個 地區限制

係咪有了?
第一頁POST嗰個?
巴打你睇清潔啲同一條LINK嚟

泡菜SER都有繁中了

隻overhit無人玩了?

巴打你應該去Overhit個POST問

要抽同樣既ssr先可以升階
仲要特別版機率邊有人玩得耐

巴打 有冇簡短攻略講下

所有英都可以免費取得，旅館>英雄聚集地>結緣
夠好感就會有英

用石抽係抽專/裝
時裝目前一定要課金先可以取得(韓服係，我唔知亞服佢會唔會改)
抽唔到都唔緊要，可以用材料整
材料係咪一定都係要睇返佢亞服係咪咁設定

材料方面我見已經改晒做打團戰拎團戰幣去商店買
雖然每日有限次數，但打好打滿就唔會驚整唔到

每隻英都有專屬佢嘅故事>請求中心>外傳

同埋仲有世界首領，可以幾十人一齊打王

有無得auto

有

係咪唔洗刷首抽

係，刷首抽=浪費時間

你玩唔玩得晒呀...?
話說點解唔刷首抽?

其實唔難
如果依隻走去刷首抽，同KR刷首抽無分別
育成Game刷首抽咪即係搵自己笨
首先抽專有限4隻英，再嚟抽到仲要睇埋係咪數值
有E、D、C、B、A、S、SS、SSS
你抽得幾多把

上面圖隻"愛拉"係咪英黎?
最順眼係佢

邊張

NPC

屌...

啲人去晒玩七大罪

留名

有無掃蕩

有，打過一次就掃得，唔扣卷只扣體同20分鐘

遲左年事前，係咪好蝕

無事前

其實唔會
「水晶*500、能量*600、進化材料禮箱、武器強化石*20、防具強化石*60、飾品強化石*20、符文強化石*20」
依家你咁望落去好似好多，但其實除咗體力，即係能量
其他全部農到返嚟

有得玩嚕

玩緊 玩到沙漠

好玩? del左未?

卡關應該刷咩好??

記憶中玩過下美服 好悶

未 pvp同打王唔錯

巴打打到邊 暫時未卡過關

其實的確幾悶 個人意見

玩落總感覺少左啲野 但又解釋唔到

完全單機，悶到核爆

多謝巴打試, 我DL左睇到你留言即DEL

團戰咪唔係單機
不過我覺得美術差少少
3d太生硬

幾好玩呀

女人湯丸有無開公會

韓服有

農野次次都要入場打, 真係

完全唔夠錢用

我都係, 係咪都係用體力刷關賣晒d 打到嘅野黎儲?

我都係拎石換

殘體注意，但資料幾齊全
有興趣嘅巴絲可以睇睇

隻驚幾好玩, 但點解咁少人氣

0宣傳

推

好似今日岩岩出日服

玩左陣好似唔錯

好似

有啲似kr 要刷專武。。。

個肝好痛

見fb有廣告就down黎玩玩
好似幾好玩

想問點樣可以係戰鬥以外編制隊伍？
我想轉下平時控制接任個角色

玩亞服？

揀你想控嗰隻做Main角

玩咩都得，反正都有中文介面

我講唔係戰鬥果陣
平時係個城都得？

係咪好chur 既game

mp

唔係每日材料關個d?

全部有AUTO點由佢掛點會chur

但要長掛呢大佬...

唔係有派遣咩

香港加油

亞服公會收人,收TEAM25LV以上

搜尋:RE咖啡廳

24lv可唔可以收

巴打咩名留id,我邀你

game入面密你ok？

仲有冇人玩緊? lv24想搵個公會收留

Lm睇下咩服多人玩

YouTube 見到廣告好似幾好玩但無乜巴打玩咁

我都係望到廣告好吸引但未dl

same

部7+ 好慶

啲英雄碎片幾多粒先換到隻人？

換人用溝，唔使用碎

其實可以覺醒幾次架？

玩亞服？
隻game無人講既

3次唔建議咁快覺2,用D資源升裝好過

怕追唔到既可以玩日服,日服開疳無耐,我係由第一日開始玩亞服

特性其實要唔要升？

日文唔識睇

要,最好升住13,8,8先,唔好升太多住,升好晒裝,有資源多出黎先再升

有石優先十抽,優先先升一隻攻擊型坦克/刺客做11-13萬戰力先

打競技場未贏過

我on99 將幾隻都升咗做四星係咪可以重新嚟過

唔洗,無咁既必要,因為中期有人升D人做四星黎煉金

巴打想請教吓點解競技場成日輸

同埋掛錢係咪求其一關掛都得？

啱啱撳錯制入咗個公會唔識走

1.巴打想請教吓點解競技場成日輸 打唔過就算啦,唔洗勉強嫁競技場,盡力打啦,獎勵唔差得太多如果新玩無耐就唔洗咁急打太高,始終個ser都開左一段時間,你唔課金好難追返上面果d人,假如你真係想調整下個陣型,可以講你d角色出黎研究下,睇下幫唔幫到你打上少少

2.同埋掛錢係咪求其一關掛都得？ 打你主線最遠果關,打auto都過到d

3啱啱撳錯制入咗個公會唔識走 應該係入左公會個城之後撳左邊果個資訊,定唔知撳公會目錄>>管理

其實呢隻好好玩

玩咗第一日就停唔到

有無巴打有合裝最快捷嘅方法

巴打點樣先升戰力升得快... 6星有T6裝先得個4萬幾5萬戰力 同埋套輸出裝又要800石一粒材料完全唔抵整